如果獎門人做啦警察會點？

啲警察個個都做緊掌門人，淨係識叫人和解

同佢個表兄弟一樣
我話ok就ok 阿sir做嘢唔駛你教